中國想感染香港人，再由香港人散病毒出去，之後改寫歷史

佢地一定想咁做